趕時間嘅時候最討厭遇到邊個英雄？

綠燈俠
因為綠燈闔 轉紅燈！

...

I get three point!

Points

Ok

CLS ppl